屌撚哂HKDI LWL既學生

話放假又真係放假吾返學架喎
成條大道外校多過原校學生
想問你地死撚哂去邊？

Push